其實矮係咪真係無機會拍拖？

廿歲人得165 究竟生存仲有咩意思？

見過160男人抱住個仔

唉 但我依家連女都無個

見過160拖17幾既女

我都冇

好有自信 要點樣先可以做到

好空虛 迫自己做其他野分散注意力 到頭來依然避唔開呢個基本問題

女架話咪無事

死矮仔
唔好妄想有女
矮妹都唔hau你

岩啊 無咩妄想 活著好攰

唔好喊啦

我博命努力揾錢 讀書 做生意 咩都係為提升自己 但到頭來都只係一條溝唔到女既可憐蟲

高都唔一定有。

行申：179 唔樣衰，亦談唔上英俊。

唉 連落街食個飯見到d人成雙成對 真係好痛苦

高起碼會有自信先

你覺得土匪滑定你滑先？？？

土匪 自我形象好差

覺得你好性感

真係唔想叫雞 叫ptgf但我再係咁 就快會係

唉 前排又俾女拒絕

男的也好

咁自卑 係人都唔想理你啦
利申：都係得米7 遠睇同165冇分別

唔係

唔係
利申 心儀嘅男仔係165，自己本身155

矮係爭d但之後
樣子如何，生活也必如何

唔洗灰心 實有女矮過你
165 著對厚啲既鞋 差唔多170啦

夠自信既 王祖藍都娶到李亞南

不夠矮又冇錢 真係廢事生仔女啦
利申 支持優生學

我男朋友只係高我小小
就黎一齊3年 我仲係好愛佢
樓主加油～

利申: 我158

搵個148咪得囉

唔好灰心，總會有人識欣賞你

好多矮仔都有女

無架啦 唔好害人啦

利申 165靚仔 有錢 性格好

係

咁要睇到底要著幾多對先夠米八

人生又唔係為左女既

咁如果你人生為女而存在 咁當我無講過

矮仔多計

公屋定私樓

拍緊

上少d連登

利申165 拍過3次拖 全部俾左個處我

男人有啲自信，唔好太介意金錢，我都拍緊第4次拖了

利申160都冇

咩叫唔好太介意錢？

唔會話冇機會嘅，但選擇肯定會好少囉，除咗叫雞之外都唔會有機會俾你玩到長腿高妹。

一般160左右嘅女仔都唔會揀個165嘅男仔，除非你有錢/靚仔/才華 是但中一兩樣啦。

俾返啲信心自己先，最緊要自量，唔好越級挑戰。

我老公167 我160
老公拍過拖再同我結婚
男人矮但係大隻都ok

唔好因爲錢同身高就搞到自己冇晒自信

你係我咁既身高就明

希望你地可以一齊

俾女話過樣衰 真係好唔開心

儲係儲左筆錢 但做唔到咩大事

加油啊 你地

148 158 168 既女仔都係會鍾意180

努力左幾年 個心都有d灰

我成日聽 但身邊一個真實例子都無

自信呢啲野自己建立架姐
洗乜一定要靠external既野

真係唔關矮事..我fd 男
167
但生得童顏靚仔

結左婚3年了

矮唔係問題,只係yr face

我三年來都係充實自己 活得好為目標 我儲錢學投資 研究其他野 已經唔係為女生活 但成日咁樣諗 只係呃緊自己 根本無正視過女呢個問題

可唔可以教我點有多d自信 改善下自我形象

真實的嗎？

點樣叫大隻 背肌好勁？或者有6 舊腹肌？

係 無錯 講得完全正確

講得出呢句既都應該幾高 巴打幾高？

唔多計 但成日睇下書 電影充實下自己

點解可以咁勁 可唔可以教下我

要講大把野要講 得閒先

唉 依家d女仔想跳級挑戰 多話我想 個個都想17幾 180 半男神咁先肯拍拖 我自問就唔係

多謝大家聽我放負

讀u幾年 一個女仔隻手都無拖過

連登：矮撚生仔正仆街

人生在世 想要既偏偏就無 真係好唔開心 屋企人又唔明

我都唔生啦

有個男性朋友都165左右 依加同佢女朋友好幸福
切勿灰心

樓主做乜生意先

好羡慕 成日自己一個去食飯 好孤獨

呢個重要咩？

鍾意矮仔，男朋友162

香港大把女150啦

愈來愈少啦 好似絲打你呢女仔 好羡慕你男朋友

150 既女都係會鍾意180

叫佢俾返個仔人啦

其實唔係
但如果你因為矮而無自信
就一定係

你搵返啲矮嘅女仔拍咪得囉
識好多女仔fd都係15x
佢地啲男友都係under170

依家就好似惡性循環咁 就係因為矮而無自信 但就格硬要揾返自信 成件事根本無從入手

問趙世曾

廢就廢啦

我眼見 就係15x既女仔都係同17x一齊 有最好既身高差

係啊

咩人來？

其實矮有咩問題
利申 165

有錢荒你冇女咩

坦白講 幾錢先叫有錢

最重要係有錢 eg:黃祖藍

好似係呢個王

成日覺得差人一截咁

啱呀 矮但有內涵完全唔係一個問題
矮又自卑又無自信 要個女仔湊仔咩

咁現實咩？普通一個學生 佢係藝人

有機會
但機會比高撚低一截

利申：158

動物天性，以及荷爾蒙分泌逼你作出選擇…

正如雌性獅群都會選擇一隻年輕強壯嘅獅子交配嘅道理一樣…

Btw, 想知你女同事有幾正？

161，有個5年的女朋友

內涵係其次 我諗女仔想要既好笑又好玩
依家我咁係咪死症？

樓主實有啲長處嘅
講講吓我覺得似係因為生活自卑多過純粹因為矮

出多D街都見到大把矮仔拖靚女啦
你無身高無家底無樣就靠性格學識去補救

同條女一年穩定 樓主唔好灰心
利申167 女166

好好啊 記得珍惜

22歲 A4 160高
三個平排 一個高自己少少
不過都冇撚用 呢家都溝唔到女
加油巴打 我好明白溝女好難

咁關高度咩事

正確啊 好正 對我呢d魚毛蝦仔既態度都好好 成日同我傾計 仲好靚

唉 機會在哪？

147路過
你學車
之後有車就唔講法

有啊 但對溝女 提高自信無咩作用

學識都叫過得去 性格都ok既

真係開心 我好耐好耐無試過有女陪

多謝巴打 成個社會 矮過170 既都好辛苦

高都唔一定有女

俾啲自信就得架啦

比你滿足左高
第二樣野無 你咪又係無自信

但發現自己有一個嚴重問題
唔夠man 唔知樓主係咪一個man既人呢？
可能矮仔冇一種man既感覺 唯有靠把口靠個人man d

重要係因為矮 無自信 咩都show唔到咁 fun又show唔到 內涵又show唔到

唔一定啊 但個人拼博起上來起碼會有自信d

究竟係點樣先培養到自信

樓主家人好矮？
利申 小學果陣167

老老實實 高真係最大缺陷 其他都唔緊要

最緊要有自信有上進心
165又唔係話真係好矮
利申165， 女朋友170

無錯 唔夠man 淆底 成日動作幅度好細 驚侵犯到人咁 但係d好man既人動作好大 俾人感覺好好多

對住女仔幽默啲 自己講嘢大方啲 培養下多啲興趣多啲話題
利申 溝咗成年

啊媽15x啊爸168 左右

唔關事 矮唔可以=無自信
想將樓主想法改變下 有興趣留個tg
反正大家矮仔

俾人話過多次有上進心 但無女仔欣賞

又唔洗咁快懶落高度

唔係，有錢咪得

你好似得廿歲？
上進心對廿歲左右既𡃁妹係冇用既

我個case同你好似

識幾個16X 都結哂婚

拍多幾次代表咩？

我168
男朋友都矮過我啦
其實真係鍾意就冇嘢

唔洗擔心 仲有得高
男仔可以高到30歲

因為個女人更………

158男表示已經絕望 點解個天咁唔公平

無錯啊

誓死唔搵米6以下女朋友，驚第時生個字無175打9我

利申:米8

家人好矮？

曾志偉屌過幾多女吖?

香港有幾多個呀

165女仔黎講都算高啦

有機會 我個ex 16x 矮同柒 a4

字=仔

支持優生學

王祖藍

有錢就得

呀媽15x 老豆16x

其實係想話您知，矮唔係罪
自卑到絕望先係

識打扮就得 好似係
利申165 a0

180都無
利申180

其實矮係大鑊過窮，唔洗太高，但係165真係矮左啲，有175已經可以。

到底現實中係咪真係有呢d例子

但個鍾意既過程真係好難

同意 好絕望 但好少人明

170都係矮啦 175先叫正常

係你對自己冇信心姐 定把口唔撚得

165嘅話應該唔係身高問題

點樣打扮

both

就係呢個問題 矮但產生既自信到底係由咩而支撐？

你搵樣改變唔到既野去掩飾其他失敗原因係無意思

矮既都可以有

我男得150係咪絶望咁濟

我160仲要又窮又樣衰
有幾條女鍾意 啱啱先飛咗一件

當然係要感覺上有錢

人地知你做乜生意，做到幾大

自然會憑感覺去判斷你有無錢

唔通真係數家產咩

我好怕筋肉人，我老公有肌肉唔肥唔瘦咁囉，足球員身形

係既

老老實實 你覺唔覺先

犀利

咁令d女鍾意你既只你錢 而唔係你

米七但樣衰又點

我就快去做gym操好d

轉做0仔

我都唔知可以點 俾唔到意見 唉

搵個15幾嘅拍囉

180都冇女啦

識d女frd150左右但好多都起碼要170什至178。就係因為佢地矮，所以要搵個高，咁第日生小朋友都唔回矮。另外，聽佢地講16x男溝女真係要花多好多其他野，如口材先溝到女

正解啊巴打 完全同意

唔怕 好快有

Nick都有女

樓主唔洗灰，我男朋友都係165，平排

講真 一定有機會
165唔算好矮姐

睇埋樣同銀行存款囉

幽默感同講嘢有無point好緊要

唔150 其實都係正常人一個
係難d 架喇 新一代更難

死矮仔 你都唔好意思你d矮撚基因傳落個仔到啦
仲諗住學人拍拖

利申 23歲160 a0

你人生唔係淨係得身高下話

佢真係好難 五體不滿足

哩個世界得三樣野...

銀紙，銀紙同埋銀紙

真愛

on9少陣
d女溝我

利申165

馬雲都又矮又樣衰，你覺得佢有冇機會拍拖？

180都係無女

好簡單 做多啲善事 真心對待人 為他人著想 唔計較 多啲幫人就得

有機會

有， 不過唔係你揀女，
而係被揀淨既女揀你。

自己講自己笑，真係可憐啊

星爺有教你，溝女最緊要咩？
高度唔係問題啦
你靚仔就有女

兩樣都唔夠好 係咪玩完？

線上講野都ok既 但出到來就淆

唔係啊 咁係逃避緊問題 無解決過呢個心理關

但我無馬雲咁有才華

我諗咁樣係工具人多過戀人

好現實

依個弱智樓主真係 個post都咁多人講左唔高一樣識到女 有d高都識唔到 仲係到唔知講咩春個個150既女仔都要識180既男 依句係比d樣7高佬打飛機用 人弱智就算你高唔高都冇撚用架喇 返屋企罵你老母點解生到自己咁on9

講野叻都未必有效架，
佢地一睇到唔靚仔，
已經評左你唔合格，
乍乍林搵緊籍口走人

冷静d先巴打 以事論事

yes so true巴打 你講得好有道理

你又有冇諗過好多連登76高佬連拖都未拍過

玩撚完架啦

165唔係話好矮姐

我打波識一條友得162cm 都有女 不過佢有自信同埋搞笑

理得你高唔高 柒頭冇資格以事論事的 你以柒論事就差唔多 76樣既人高都係地底泥

巴打，我唔係有心打擊你
但係現實。
一係做靚仔配普通女。
一係做普通男配靚女。

多謝曬巴打

同我差唔多

自信好似就真係萬能藥咁

咁巴打諗唔諗到d解決問題？點樣溝女？

冇
咁大個仔無拍過拖
連兵都唔比我做

唉 巴打做gym操fit d 可能有女

矮唔係問題，窮先係；你有錢有頭有面怕咩無女

認真 會無咁有吸引力

咁點樣係你眼中先會再有吸引力

可摸耳唔好問埋啲低智問題 連爛面毀容都有女

樓主又矮又樣衰又窮？

自信心同學識好緊要

接近

我再諗諗

果D 港女唔好彩搵唔到人埋單先求其揀個

163 女朋友167

點樣先做到咁？

yes

又講王祖藍, 人地唔係單靠自信囉
同埋矮妹都係鐘意高佬

正正常常就得嫁啦喎

唔係 男朋友165 冇介意過
好愛我男朋友
利申173

好才老母老豆生到我176 唔貪心 夠用就可以

有錢自然有女
高度樣貌體重唔係問題

真係非常同意

好女仔

高度係其中一個重要因素 但唔係必然
當然如果本身有180或以上 人都會相對自信d 唔係太瘦太肥既話 都會易d識到女仔 拍唔拍到拖就另一回事。
身高唔夠 就唯有用其他優勢
有錢—呢個唔洗多講 ， 絕大部份既女仔都會扑埋黎
樣貌—有機會被人抄牌 多咗機會識女仔 要拍拖話咁易，結婚就另一回事
學識— 唔少女仔鐘意有文化既男仔 產生仰慕 或者互相欣賞 建立於呢個層面既男女朋友 容易拉埋天窗
技能— 冇學識唔緊要 有一技之長都可以 ， 煮野叻/設計叻/水工叻，呢D都會增加識女仔既機會

如果上面幾樣都冇，至少都要有自信 嘗試發掘自己興趣 儀容要乾淨 ，可能需要app/朋友幫助 ，但至少自己要肯行出第一步

Mk妹mk仔不屬上面既範圍 係另一個境界 呢d我愛莫能助

係咪要有錢到買跑車先叫有錢

好多謝巴打咁詳細 想學煮野食

唔係
我伯父160伯母170
自力更生養得起自己就OK

咁我做到啊

唉 我唔知

一係有一技之長
琴棋書畫之類
都係可以溝到女嘅特殊技

我都有既 拎得出手既技能

我都係165CM，老婆樣OK好大波，155CM，個女7歲已經125CM

係東京見過有個架仔得米6(仲要著左增高鞋gel 埋頭)都溝到條女，條女高佢成個頭，我依加已經覺得冇野係冇可能

以純溝女來講
口技好緊要
要吹得水
咀賤得來唔下流唔淫賤
真幽默就最好

如何做到的？

睇來係我太弱

我真係有諗過 揾過資料的 但後果一失敗可以行唔到路

即係唔關高度事

條友連過澳門叫雞都叫玩女啦

身高只係其中一樣條件
你唔睇下王祖藍
矮得黎仲要樣衰

只要你唔再愛女人咪得囉

首先要知邊度易識女仔，通常你如果溝唔到女最直接係去做D服務性行業

王祖藍？關矮咩事 我有幾個fd又係矮咪大把女

咁係本末倒置

睇睇你條j 幾長 ？高度唔關事

有道理

咁心情會好D 喎

我再睇睇

你條件唔好就唔好要求咁高
女同事條件咁好 佢有大把選擇做咩要簡你？
好心你降低返d要求 簡個普通女仔/中下女仔算

我得15x，A3，俾啲心機應該就溝到女

我老豆仲矮過你老豆

一米五

咁又係矮左啲既

呢句先真 唉

無啦, 屌你,
咁撚無自信, 返屋企打飛機啦, 撚樣

有錢就ok

185拖個15x既女朋友
算唔算抹殺緊樓主呢類人既生存空間

我爸媽都係得15x ，我自己165 ，兩個前女友，一個158，一個164，現任老婆158，其實自信d,就算平排個女仔都願意接受

我就唔信完全無女會睇得上你，只係你睇唔上人
你揀人人揀你啫，好公平，無咁大個頭想帶咁大頂帽，唯有靠運氣

矮唔緊要 有冇錢先

自信你矮點都唔係講自信 而係要厚面皮

好多女仔都只要求另一半高過自己，而香港地大部分女仔都矮過165啦
其實只要有內涵，唔係太樣衰，本身有魅力已經可以彌補身高嘅不足
我163，鍾意過一個165~167嘅男仔，正常樣但絕非靚仔，佢好有學識，識好多文化藝術野，有幽默感，轉數快口才了得（唔係口甜舌滑嗰種），又見多識廣，真係好有魅力，完全唔覺得身高對佢嘅吸引力有任何影響

我都想向呢方面發展

呢個又係 咁點先可以厚面皮

起碼讀u咁耐 都無咩女係對我有好感

算 但轉個諗法 你都有為你身高付出過 埋怨你地又唔係好岩

成日都係咁 但咁樣就成世 甘唔甘心先

唔好放棄啊巴打

唔好怕 走去識人 柒咗又好 都唔放棄

其實樣衰係咪真係無機會拍拖?
其實窮係咪真係無機會拍拖?

咁又係俾人話狗公 香港地正正常常識個女仔都好難

無你講嘅問題
利申 160 狗公

行一轉年宵
好多男人都好高
唔小女仔都同我差唔多高
好自卑
利申170

有暗蒼既男點算矮都話無機會

想問平時可以點自我增值

利申160矮仔

無人叫你咁猴擒

好靚仔

係啊 塞咩字都得

係 所以無去行年宵

我165 老婆173

有暗瘡慘過矮

最緊要有口材，把口店，個人乾乾淨淨，唔洗怕無囡囡

利申: 米八，有囡

正解

你幾歲？a幾？

好掂

廿歲頭 a2

但都係中學 大家傻下傻下咁拍

我覺得調翻轉
暗瘡有得搞，矮就一世

巴打做盛行？
公司有女同事咁正

睇下王祖藍先 佢乜都冇既時候 李亞藍都同佢一齊啦 睇下搵唔搵到架姐

錢呀傻仔

想問下矮仔巴打們報身高果陣會講著鞋前定著鞋後果個
未著鞋168 著左170

四捨五入

好同意

咁我取至百位 有200 cm

咁你都叫做食過下女丫
好好架啦 仲唔滿足
有啲男人三十幾歲仲係a0
嗰啲真係慘喇

技能：本身職業係樂器老師 我唔呢個係 我都好似冇乜特別技能 (本身仲要廢)

錢：其實做freelance 真係好窮

樣貌：本身留長頭 整淨呢樣野 已經扯唔上任何關係 仲要樣衰

利申160 a4 但都好幾年前既事

樓主 一齊加油啦

唉 拍過拖慘過無拍過 無拍過比較少會心思思 有拍過就諗住昔日有幾咁好

識樂器已經好勁

個人冇自信 俾180你都係冇女
俾啲自信啦 其他人睇落都吸引啲

我好想有自信 但假裝唔來

唔係想歧視矮撚
但係你地第時個仔生出黎又係矮撚，
佢地又會面對返同你一樣既問題
一係就特登搵個高妹balance返

生女都無問題 生仔就

我同你一樣高都O6啦
加油啦巴打 最緊要唔好自卑
俾啲自信就ok㗎啦

老細得160唔夠，老婆高過佢，有1仔1女。
重得閒見佢換新女玩

溝條150既女 完美身高差

盡量唔自卑架啦 成日用其他野麻醉自己

有老婆已經好好

20 cm起跳先叫身高差

痴線架 上左熱門

除非爆一兩粒仔
我女友只係局部暗瘡
未到成塊面，每次果個位一爆瘡佢個人就抑鬱咁滯
由中學到而家都係咁
果d位都唔知可以點搞
你去下d暗瘡post同佢地講飲多d水清水洗面屌撚死你都有

過多幾年睇下會唔會高啲

180 咪一樣無女

之前成日報未著鞋再報矮幾cm
再報埋自己係肥毒

我165好撚樣衰
已放棄

你唔好妄想要食女神，將標準降低少少 就一定有，下下想要條女係女神樣 明星咁既質素 實呢世都唔會識到

唔現實啦

我都就快

有無得再做d增高運動高d呢

點解要咁樣做呢

一次拖都未拍過
試過有次同個有好感嘅女仔出街 佢164
佢問點解我地望落好似一樣高咁

唔係 矮仔拍拖既機會大過肥婆

講得差d
D女仔出到黎就會覺得有反差
雖然都係改變唔到係矮撚嘅事實

唉 我明

係 正是

有錢就得

肥婆可以減 咬緊牙關 兩個月點都有d成績

佢地都係有妄想症，佢鐘意係咪又真係有咁多180 會揀 人揀人既姐。最緊要你自己係咩 咪揀返D同自己近嫁囉，包括樣 高度 最後咪家底 ，柒就咪學人一定要女明星級

咁點樣令到佢好鍾意你呢？有自信？

所以我好小鐘意同我一樣高嘅女仔

矮撚表示：我想高多5cm就夠
有冇方法可以高到？ 利申過20歲

都係睇下條女對你有冇feel 我183 佢158 當佢女咁湊

165中中 與 150小妹

岩岩廿歲 岩岩165

王祖藍樣

同問

追女仔包括好多野
唔係靚仔高大就一定掂
高大靚仔實有優勢，但佢地都有口材識氹女仔成日令到女仔開心
有d就木木獨獨咁
做朋友對住佢都覺得悶

高就係有feel既其中一個要素

高係一個極好既輔助條件

165 a0 已經覺得冇乜所謂
係過節難頂d

搵個150 佢都覺得你好高

聽講骨骺線閉合就冇用咖啦
不過你都可以試下

香港有得check?

係啊 我都覺 平時都無咁sad

增高鞋墊

我168 報矮幾cm165都無驚直程嚇走條女

咁就要睇你本身仲有無其他條件
靚仔，眼大，皮膚好，才華，口才
而d都係條件
如果乜都無，等運到可能會好d

我154 但靠才華都一樣溝到女

都係好事黎
佢咁執著你高d定佢高d嘅話
你又唔係真係高佢20cm
到時佢著高爭鞋都係走

見過160 拍咗4次

矮真係好冇自信
出到街周圍都係高佬
其他嘢就話可以後天搭救
矮就一世
成日都咁自卑
係女都唔鐘意你啦

我16x 拖176女 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

認真你做完呢d野
有冇改善到同女仔相處先，有冇引起佢地對你興趣

有d 女成日話男朋友一定要呢樣個樣不過識落女仔開始對你有feel之後條女會放棄佢所謂嘅男朋友條件

咁當然你自己都要有某d野令到女仔另眼相看 搞笑、打波勁果d之類

而家男人180真係好普遍
利申182

靚仔就得咖啦

我同你講：機會係零

識有幾個16幾都有拖拍 有一個結咗婚 另一個準備結婚

樣貌冇, 身高冇
對唔住, D女已經唔想同你講野,
錢, 學識, 技能邊撚個知?

你無錢姐講到尾
你有錢d女排到尖沙咀啦

其實一個身高POST 唔講王祖藍係咪就已經冇哂例子?

153 男 路過
連我都拍過一次拖 巴打無理由唔得，加油

正常樣仲有得救
我柒撚到仆街先逼住放棄

識矮過樓主既男仔有女
媾女係靠把口

我識一個165夜仲要係溝女高手嚟

順其自然囉

撚大喲

曾志偉
梁漢文

你點知佢著增高鞋

我 163cm 普通樣, 照樣拍過拖
搵矮過自己o既, 又唔介意身高o既女仔, 就 ok
總有其他野可以吸引到人

真好

十年前香港都仲有女仔會
而家香港地 難了

你現實中搵唔搵到係另一回事
上得多連登, 以為個個女仔都係咁諗, 就錯了
真人有好多種唔同諗法, 無連登咁單一

都係既
祝樓主搵到

Your face your fate

我男朋友都係165

鐘意嗰個男仔164
問過佢會唔會介意自己女朋友身高
佢話佢會介意

利申 絲172

望下蝗祖藍囉

靚仔咪得
我有個同事又矮又猥瑣 咪無女埋身

我都唔高 188cm 大隻
但都無女

咩樣先

C君

對方介意得就唔會同你拍拖啦
只要佢唔介意, 你自己就唔好成日強調自己 d 缺點!!!!!!!
無女仔鍾意成日無自信o既男仔
人人都有缺點, 你係要將缺點放大佢, 咁係你自己問題

練MMA

冇170都唔好生仔講真既生出來d細路矮真係會比人笑

我就覺得部份女仔其實對男仔要求唔算太高
五官順眼就得 個人乾淨 呢啲有心整理下都做到
最重要都係口才 唔需要太刻意去討好

有自信都好重要

利申155
男
好撚慘

158

無自信一定無
搵個平頭/再矮啲嘅女仔有幾難
一定有女人唔介意你唔夠高
但一定唔會有中意啲無自信成日開口埋口都怨天尤人叫春，好似得拍拖可以肯定到佢生存價值嘅男人

大把矮撚拖高妹

因為你覺得自己跟本冇任何嘢值得人欣賞，所以就放大咗

對，就係依個問題

連自己都睇唔起自己，點會有人欣賞你

唔洗諗啦，除非你話好有米，月入十幾萬，你係普通人月入三皮以上有咩優點都好，對個女仔幾好都好，香港女仔唔會睇你上眼

相反，你高既，正正常常，香港地冇女你食唔到

cm

crucially matters

十幾廿歲
真係無avg既女仔會鐘意165既矮仔
會鐘意嗰啲都只會係below avg
何況樣又唔太靚嗰啲
唯有眼角要低啲 唔好高攀avg女

唔係無
難啲咁啦

比少少信心同自信自己會有幫助

原來都有好多15x矮撚

今日先見到個死矮仔條女成個陳嘉倩咁

香港地大把男仔唔過170喇

我都165 拍左四次拖

利申樣衰

唔過170都唔好學人媾女

看透人生之後發覺女都唔係咁重要

165

中上樣，生意人，月入十幾萬，兩層樓
都係無女

180毒撚一樣冇啦

樓主自信番少少先
唔講好多矮男都有囡囡
連啲唔高，15x嘅TB都有
俾啲信心係第二啲方面整charm d 個人啦
加油

利申： 有女朋友，唔過170

就算你再有自信 始終都改變唔到你矮人一截呢個事實
人係好膚淺 會因為呢樣嘢睇你唔起
同啲高佬永遠冇得eye to eye咁講嘢
比人凶都唔知點算
試問咁嘅人可以點有自信？
Ps 同樓主一樣高 有女 但同自信係冇關係

高都唔一定有。

我砲友得159但佢都仲有得揀
即唔想俾commitment 我
身高真係唔重要lol

利申：絲
炮友好錫我

講到炮友呢類高難度既野
身高唔再係唯一啦

你炮友分分鐘好靚仔添 如果樓主都靚仔就唔需要叫春..

唔靚仔
成個呀叔咁
我都唔係靚女
正常樣啦

切中重點

有咩原因令你獻身比佢？
碌鳩識轉圜？

關矮咩事
利申 177都冇拖拍

老土講
盡量建立自己價值等人欣賞你
重點係等 同其他人識欣賞

無計 如果速食到唔會咁多人日日叫春 大魔法師之類說法

好識關心我
響我最失落時佢出現左
個人好有義氣
思想成熟
識我唔係純水想上床
同埋大家都好open
唔介意無關係之下由stage 1玩到4

真相出左黎啦，木門對木門

如果多d女仔好似你咁
唔會咁多毒撚叫春

我覺得另一半唔一定要高
太高我反而唔想
利申：我得150

如果你夠靚仔夠不羈 一定attract到女
識得個160 靚仔 fuckboy潮童type 但識好多嘢同好多人
次次跟佢去玩都大開眼界
講真而家我都沈沈地 只差一個機會

利申 高佢半個頭

我對佢仲好過對ex...
雖然我地無確認關係
但大家close既異性只有對方

你有冇主動過

有啲似抽獎咁
但我地要抽到大獎先有女

死火，鍾意mk妹

真心相愛又點會介意高度 樓主加油 唔好灰
利申 166 拍緊拖

20仲有得高。做多啲運動食多啲野啦。

真心鐘意就唔會介意，但首先要有自信，性格好一樣會有女仔鐘意你架
男朋友165，但係份人好搞笑轉數好快
啱啱識個時就覺得佢好charm

利申165

愈矮既女愈追求180

認真既 唔係
女人覺得自卑仲衰過矮 你有自信啲 有才華 自然吸引到人

揾個150既

得168

同你一樣身高男朋友高我10cm 但我覺得啱啱好